香港仲有咩地方可以吸引到遊客黎玩？

每次睇到d 外國人黎香港既vlog就覺得好感嘆
香港曾經被譽為東方之珠 美食天堂 但係睇到d外國人唔識玩 比人昆左去d大集團餐廳食野 食埋d又貴又唔係特好食既野 就會覺得好嬲
香港既旅遊業真係比大陸人搞衰晒 周街都係金鋪/藥房 搞到香港無晒本土既特色
有時諗 如果有個外國人叫我介紹下香港有咩好去處 我都唔識答佢

除咗去d所謂嘅名勝景點之外 有d外國人都會鍾意自己發掘下地道特色嘢
有時係中上環一帶見到佢地 佢地都會幾鍾意行海味街同摩囉街(睇古玩、中國文化嘢)

香港租金咁貴 我會好奇佢地黎到會住邊

都係hotel架喇，香港絕少有hostel

琴晚先諗過 根住search下airbnb 都係四百零一晚

去山頂睇夜景 食大排檔